（有圖）一名普通市民係太子站睇蘋果日報 已經被大量軍裝狗包圍

睇另外一份囉

睇報紙駛唔駛咁撚多狗圍住呀

班黑警識字架咩

可能睇顏色

ho ball

蘋果好紅

咁可能加形狀

推

洗唔洗咁多狗圍李爵士，班狗唔拉佢，等其他抗爭者出現？

咁威點解唔入蘋果掃埸啊！

係班狗另類方法幫蘋果宣傳

呢啲國師整出嚟㗎啦 俾佢單獨一個示威同自由 仲唔打番個平呀 7/3

引狗師

比例

冗員太多

呢個國家真係用玻璃做

睇報紙都唔得 黑暴咁野蠻

睇份報紙都要驚撚到十幾隻狗圍住
支那真係玻璃造

可以tweet了

好撚型

成班on9比人帶風向 以為佢睇報紙所以搞鳩佢

tweet link 請pin

1人和你癲，撚狗，班狗都吹你唔漲

佢好勇

屌佢果d撚夠膽出來現真樣咩

自己都驚有西資格屌人白卡咩

啲狗個樣： 屌，我想搞你但諗唔到點搞好，好嬲好嬲

推 [國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母 - 分享自 LIHKG 討論區

撚狗師

又係呢個傻閪

咁其實係點

態度正確, 唔好提李馬車個名

是靚post

中秋月圓之夜 小心豺狼出沒

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

Guardian報導: 科網巨頭可能已暗中配合黨安法 港人資料疑被送中

上過熱門

總係有班人坐定碌木咁等人做

中秋行街買餸須知

我地«願榮光»團隊Dgxmusic籌左15萬 但完成唔到新歌承諾....

收到風 上頭希望聽日多啲人慶祝國慶
唔好比黃屍有機會搞事

另外幫手簽德國聯署啊!
聯署link

用act4hk都得架

教學

恐怖分子

米五傻閪

幾廿隻狗睇住一個市民睇住一份報紙

你覺得佢好撚型？咁點解要係ig自我介紹到delete咗段食女文？ 真係物以類聚，咩人就有咩粉絲

成班玻璃心陪睇報紙

粉你老豆咩
人格謀殺做乜鳩

記者問既話佢地點解釋? 覺得佢身上有炸彈?